牛奶邊度買最抵

通常飲開維記維他一盒250ml果種 暫時都系7仔買5.5一盒 想問邊度買抵d？大家買開7仔定超市定有其他選擇？

係你老母個乳房搓出黎成本應該最低

759

UHT嗰啲

真心買一桶係平少少

洗唔洗咁講野呀

新鮮牛奶？ 對有排先expire果D奶無咩好感 感覺幾多防腐劑

Sor豬蛇 今日唔更新食咩

岩岩起身炸 陳晚係超市買了牛角包 一陣吃

未買過 想學下野
你指1carton1L果D? 定邊度有一桶桶買？

同左老公講冇得生未

應該唔止1L 好似係1.5L
不過超級市場先有 你google下牛奶 桶裝 應該有圖

未ready